評分有冇得undo

唔小心㩒錯

Feature request
推
希望可以改，可以收返

push